(多圖)臺灣啲記者係咪冇腦？

繁體支那狗係咁垃圾井底蛙架啦

智商無下限

呢個真係打大佬級

頂唔順

潛力長輩圖

台灣新聞節目
特別果個寶傑哥 完全on9 好多資訊quote都市傳說

樓主啲圖係咪係Dcard拎

但係好鍾意睇，一邊睇一邊笑鳩班傻仔

真係笑死

PTT

台灣新聞界係咪特別垃圾？

見佢地咩報導都好煽情...唔似睇緊新聞咁

樓主可唔可以貼多d，好好笑

香港嗰d唔係好得去邊

笑撚死

正解，東張西望都係咁既質素

邊到似

台狗本身無腦

台灣記者戇尻都唔係第一日既事

真係好戇鳩

台灣記者智商三十

第2張有咩問題 條友都有可能試過擠但擠唔上

其他就真係on99

香港追緊上去

台灣人到底有幾on9

台式國語擠上去既意思係迫到上車咁解
（好似係）

屌 睇到呢度忍唔住大大聲笑左

英國研究 中國製造 台灣報導 南韓起源 北韓宣布

阿媽係女人

留名

應該係咁嘅意思，如果好似你咁嘅情況應該問，有沒有試著擠上去

條友上到車你仲點訪問到佢

屌

屌 好撚好笑
左邊即係左邊

呢個台狗page都好戇鳩，又偷圖偷片，智商50笑人智商30

痴線 新聞可以講感受

馬英九看手錶

頭三張

蘋果大把啦

其他唔知
睇過話室友有臭狐想打格仔個段片, 擺明係搞笑爆佢出黎既

真心，呢d 新聞我鐘意睇，香港可以試下

問嚟都多鳩如

有冇香港版
東張西望

睇咁多地方嘅電視新聞
形式上香港可以講係最好
唔計cctvb，都算立場中肯，表達中性

個數字點都唔合理10.5;1.05

我諗係1到5倍

1.5

台灣人不嬲智商低

呢個好似喺台灣，傷患喺解遇到意外既人，但唔一定有傷

雖然個畫面都

呢啲page嘅圖都係喺ptt到拎，就好似好多網媒係連登拎嘢嚟用一樣

你有近視嗎妹妹個樣

仲有咩朱立倫買早餐同馬英九看手錶

900毫米嗰個最好笑

台狗不嬲弱智

動物傳心師

大聲笑咗出嚟

樓上係台灣記者

呢張個笑點係咩？

香港係唔識字 同 奶共

你知唔知依個世界有新聞操守㗎

短

多餘呀

高汁post

幾白滑

我打機個陣為輕鬆，都係鳩玩唔用腦
之前玩lol 我已經唔用腦，淨係自然反應咁鳩玩，點知d台狗都係廢過我，原本以為小朋友姐，可能唔識反應
而家一睇、佢地真係弱智

105%=1.05倍
6cm 扯左12cm都合理既

數學大師

[wow]

觀眾撚知佢對腳有幾長
佢自己咁比較咪捉蟲，話埋自己對腳短

拎數學獎

屌，原來香港都有呢啲人

屌你老味beyonce

台灣記者親自留言解釋

一睇都知係小三啦
我小六都冇咁蠢

我記得有個女記者話依到好熱，之後用探熱針探自己體温，跟住話

wow，這裡差不多有38度阿

去台灣讀書都係差唔多

1.5叫合理？你短到咁？

好正好想奶

其實你都似係台灣人,講野咁智障

將溫度計插雪個個呢？

我係智障就好

香港代表 東張西望

咁人地報on9野都唔算新聞
佢地真係報新聞喎

好好笑

正呀

你唔俾人地右手單手玩 左手攬住台妹?

八千年賺3萬

東張西望又咪係資訊節目，你投訴佢誤導失實係唔會入到佢，因為TVB會話呢個唔係新聞節目，錯左唔洗澄清

但大把師奶當哂東張西望係新聞咁睇

馬總統望手表呢？

貼返條拎俾人啦偷圖狗

打機打到咁撚忙
我通常一邊睇劇一邊玩，搞到成日戇鳩鳩咁

Lm

咁呢d雙方都on9
D 師奶本身弱智先會信
同埋東張本身又係on9節目，見學是學非好反應先轉型
原本淨係報娛樂圈d on9野

高質帖
仲有無多d

其實有幾張冇乜問題

台灣人係好撚蠢

仲未有馬英九睇錶

笑死我

唔係記者問題
你成個台灣D人個腦都係差少少

如果係咁台灣人唔會笑佢啦
而家台灣人都笑喎

邊個明星死左伴侶就打去問人傷唔傷心
東張西望真係最撚無恥

台灣記者嚟？

認真
你太小學雞
你唔只打機，講野都冇用腦

應該係1.5
Keyboard numpad個邊
個.打錯隔離個0
應該係最合理既錯誤

有冇人貼去ptt

(6)(1.50)=9
台仔…

前幾頁咪有人話啲圖係ptt攞過嚟

全部圖都係台仔笑完樓主先拎過黎
點解仲有人係到駁嘴話係咪笑錯人

近視果個可以係遠視或者散光喎

走啦小學雞
無論係你個名
你講既野
再加埋你個回應
都散發住濃烈既小學雞味
真係好撚柒

吳幸美d friend

見到成班笑鳩台仔冇腦
原來連登好多小學雞更加冇腦
贏鋪lol就可以斷定人地有冇腦
成堆人又話啲圖有咩問題
台仔討論左成幾年嘅野貼左過來連登，都有人話想貼返去ptt

其實全部台灣人都係 某程度上台妹正嘅其中一個原因係波大無腦

不EY

呵呵

係mtr到都忍唔撚住笑咗出黎

呢個支那架

台灣弱智都讀到大學，所以就算得小學智商都做得

救命
台灣人普遍真係不學無術
等d白痴仔仲以為考完DSE有得去台灣升讀有前途
除咗去讀日文啦

接力

Old news is...

連登小學雞:我又唔上ptt 點撚知喎

就算有上都係齋上lol版砟

諗起有人話國家首長睇時間係代表有重要事即將要發生, 所以值得做新聞

1.5倍之後都係得9-12公分

冇留意開台狗啲嘢=冇腦

lm

果條打lol 話人弱智嘅小學雞真係柒到唔敢睇

東張西望之友

唔係台灣記者無腦，係台灣人本身無腦

嘩呢個真係大佬級 智障到，佢知唔知咩係降雨量900毫米？

話啲圖有咩問題唔得？原來呢個世界有任何一個論壇po過類似既野，連登仔都唔可以討論

東張西望個班都差唔多lv

唔係，係台灣仔特別冇腦，台灣妹例外

睇完覺得東張西望拍馬都比唔上

點解仲同東張西望對比
上面巴打咪解釋左，人地認真新聞得呢個水平

例如呢
講下啦喂
發表下意見

雨水果張真係笑到仆街

唔準分心

其實佢只要define番collecting area 就冇問題

下圖可以係散光同遠視

好耐未試過睇post笑出聲

呢個好笑

台灣人睇東張西望都可能一樣反應...

篇新聞咪話台仔短 你有冇睇

其實好多台灣人都好井底

戴眼鏡個妹妹可能遠視呢

達賴喇叭同個阿婆話「又唔係仙舟」呢兩個笑到我好辛苦

我記得以前喺高登睇過個post cap咗TVB唔知邊套劇嘅圖
Whatsapp對話有咸網Link

記者公開出櫃

屌 不如問埋 阿陳生 你貴姓呀？

好弱智

係台灣住過幾個月 個個台既新聞都好撚垃圾

呢個係鄰國啲片嚟架，台灣當笑料報咋嘛

呢個好撚好笑

香港東張西望味又係咁。
你老婆死左，感受係點？

佢係咪攞體温計度室溫

1倍=x2, 1.5倍...

我終於明點解做記者要高學歷

自膠

香港傳媒唔好ge地方只係多自我審查同執行政治任務
唔似台狗傳媒連基本小學常識都無

900毫米笑到

屌你

係咪直接拎專頁d圖
呢兩日先係facebook睇過

除咗台清交成之外真係差唔多

救護員：個個受傷 唔通個個都受傷咩

紅外線溫度計冇限一定度體溫
係表面溫度都度得
只要唔係度接近熱源/ 冷氣風口嘅表面
都可以度到接近室溫嘅結果

羅志祥都有啲似

笑到有腹肌

台灣人不嬲蠢

有人話 遇到意外既人叫做傷患
我就話 傷患就得一個 幾時先輪到你

唔講咁多

Beyoncé 在那？

記者

幾好笑
失溫症

台灣啲新聞真係好有趣
次次去台灣都一定開電視睇新聞
香港對比上黎真係好正經

台灣人真係超蠢

啲圖舊到搵唔到出處
其實你睇嗰啲專頁都係偷圖咋

東森寶傑哥好entertaining，正

轉過頭差佬就拉咗條友返差館，抵死啦，哈哈哈

人地問有無上到
有上到就唔喺度啦

笑下人地國家就得 一個地方d新聞咁既質素就咪撚玩啦 當新聞係咩？

出櫃

台狗

個移左民既台灣fd話佢d同事都係咁撚樣講野 證明唔止係記者既問題
台灣人都係好撚長氣

應該係108%

105%

6X (1+1.05)

頭3張應該係專登想玩野娛樂下姐 睇得臺灣風格係搞當gag

就是白痴就是狂

多一倍先係x2呀

點可以冇依張

好搞笑

有冇人同我一樣越睇越炆

仆街笑撚死

仲未有呢張

之前有人cap東西張望一樣咁弱智

其實我記得有線都試過訪問牛
好似係因為牛年

呢個post好好笑
好耐冇笑得咁爽

笑死

唔落source

Ptt d人都無落source啦

民智跟唔上傳媒發展

台仔根本唔洗睇新聞
冇要知天下事嘅心態
依個你睇香港嘅老而不就知佢地咩心態

講到口臭,哩啲圖幾年前已經傳到周圍都係,無可能落到source
source一定要落,但係google十鳩幾萬個source你落邊個個source本身都偷圖
你條link 7月26號嘅po都未必係第一手
最多幫你落翻佢間電視台cred,滿意未?

應該係看「記者」吧

睇落係900毫升當咗900毫米喎

喺廁所笑到傻撚左

睇睇下覺得難分真與假

其實台狗唔只記者垃圾
平時打機都見識到其他台狗一樣係on9井底蛙

其實我覺得報馬總統看手錶冇問題

暗示佢唔耐煩

好似唔係得記者先無腦 台狗本身就係無腦

睇撚到喇叭笑死

台灣第一

係咪呢個？

弱智

巴打

劉明，台灣只有娛樂台

cls

笑到流眼淚 點解可以咁痴線

看得自己那麼高

其實我諗過會唔會係暗號嚟，寫比間諜睇

仲以為你想話台妹波大

咁好短喎台仔

人地台仔自己笑完
執人口水尾
叻叻豬

屌啦星又有台灣記者

呢個都係台灣特色 電聞新聞做到好似東張西望咁

呢個post班崇台狗都好好笑
咁嘅新聞質素都撐得落，有冇腦？

taiwan no.1 taiwan no.1 taiwan no.1

Hey baby
I fuck u mother bitch

taiwan no.1 taiwan no.1 taiwan no.1 taiwan no.1

其實我覺得訪問動物都唔係咁弱智姐
我諗佢地係想搞下笑，唔係打算認真訪問，希望佢地答掛
類似方東昇style咁囉

其實問動物嗰啲真係未必弱智
不過台灣新聞大部份都同搞笑冇分別，而且用字好偏頗唔專業
郁啲都有位入架喇

其實呢個可能佢講緊外語
可能係當地方言
好似"left即係左邊 right即係右邊"咁
不過字幕一定要出中文就變左on9野

其實fb有台灣人頂唔順啲記者開左個page追擊啲on9台記者
每兩三日就一個小笑話 一星期就一個大笑話
值得follow

Btw 台灣人思想係on9，低能啲
多真膠,道德撚

個page咩名

邊個似邊個 你搞清楚主次先啦

笑撚到便秘

出字幕嗰個會唔會都覺得佢地冇腦

應該係想打1.5 電腦keyboard 右手邊個度0同.好近

雖然係好笑， 但係香港咪一樣有波一係入一係唔入
我諗你返大陸搵實搵到d更好笑既

笑到係公司停唔到

我覺得星座運程仲戇鳩

全民大學嘅台灣人點解可以咁戇鳩
智商仲低過中學畢業

全民大學=智商高？

來源: fb台灣記者智商平均30

唔係第一日先知

ha

你都戇鳩咪無問題囉

你邊隻眼見到我話全民大學應該智商高

同問

有志竟成 呢幅圖唔係好明個梗係邊

24字母

呢個？

台灣有D大學入學試水平如香港初中試

呵呵 活該

台灣d新聞好鍾意歇斯底里 好似連登d憤青 大聲又無乜內容 一味譁眾取寵...
台灣風化新聞就叻 其他....打開電視都唔想睇

問題係1.5好短喎點會

音速每秒340米，個颱風每秒21000米
勁過核爆

呢個post真係痴撚線

以前會考考得差既好多去台灣讀書

1.5倍呀...

訪問錯左唔緊要，重點係竟然播出街，仲柒過cctvb

台灣人真係好撚蠢

踩港撚係呢方面無得屌香港

呢張笑死

總統都係啲咁嘅貨色 你想期待啲咩

洗乜睇劇姐 你宜家都戇尻尻咁啦

好睇過tvb好撚多

打lol已經on9
條友仲撚on9

但個暴風圈半徑得25cm

所以咪行得快囉

其實係咪兩個數字掉轉左咋？

台灣真係除左女之外就全部垃圾
好懷疑崇台果班人其實都係為左台妹

講到香港無咁